好悶

做緊咩

打丁

不了

笑左

食canteen未

寫卡啦望

望下你先諗寫唔寫比你

屌緊熊

Bear fucker

唔洗望唔洗諗都知唔會寫

立即寫

冇食到 變左食雞記

溝女啦望

溝你

佢好多女

信咗

派膠

1.食蕉啦朋友
2.食蕉啦朋友

食埋我個份未

介紹未

is

Am

笑咗

痴線又笑